［強制清盤］漫畫出售

比女朋友強制要清漫畫
有好多都唔齊or有缺失
睇下有無兄弟接收

加旋 缺29 另11無外頁 $120

速鋒21 缺28 $130

學園偵探q 有漫畫店印 $50

妖尾1-34（未完） 14無外頁 $120

Soul eater 1-22(未完） $80

甲賀 2無外頁 $50

植木的法則 $100

地上最強新娘1-8 （未完） $40

火鳳1-51 缺15 $200

兼一 1-48 缺14，15 $160

另有散既家教 飛輪 liar game 死神 one piece
幫襯既有缺我又有可以執幾本比你地
可pm留wts app or line議價

es 21 想要

竟然有植木的法則
不過好奇問點解會被迫賣?
同居?結婚?

要火鳳

line id: ccyyoyo

唉 草左好多 好唔捨得
不過屋企無位了

加唔到既

排火鳳

請加nalgene2

而家可以了

清 出價太低啦，火鳳4蚊本，真係抵到笑

想買既入黎啦

唉 唔齊 我又唔係錫漫畫之人
但求清貨

好撚抵 但我自己都好似冇地方放

Push

Push
搵巴打要埋其他啦

仲有咩淨呀而家

巴打你telegram開左channel 我地打唔到字😂

點先可以打到

得火鳳比人排左

不如你放tg id啦
channel點同你講要咩

唔係開channel 係開group

明了 大家add我ccyyoyo

想要es21

Es21 hold
火鳳 hold